BLACKPINK MV JENNIE護士場景將考慮剪走

第一個POST 正負

健康醫療工會發出聲明，聲討MV醜化性化護士服和護士形象

YG官方回應：並無特別意圖，正在考慮剪輯MV場面

推

on9

咁我咪少一張合照..

On9到
咁大把MV唔使出街

疫情期間需更加尊重醫護人員

呢個真係多咗

對腳

很正喎

樣衰少少但我會J

咁好J都要cut走？

Jennie不知幾靚

萬聖節個時班傻仔唔出黎譴責？

煩撚到 jennie勁撚正囉

唔係真.

係真...

性化我同意

不知幾撚正

On9

佢著乜衫都醜化形象

因為樣醜

定延樣醜

佢個樣太淫就真

好豬